美國media見到連登仔 快啲入黎支持

5:00 左右 好多連登仔

上電視咁威喎
大家一齊推比多啲人睇到

係唔係冇人支持連登仔？

冇人支持我繼續推
我點都支持連登仔

幾多正評

個個都好想比連登仔grab pussy